喜劇之王周星馳最尾做唔到男主角係莫文慰妒忌佢同柏芝定大哥個期真係得返

套野除左個結局（外賣仔） 其他都好完美

大哥個期得返

岩岩睇完
我覺得係眼紅佢同柏芝

個期比咗街坊劇場做雷雨

喜劇之王原本係bad ending，成套戲睇得出星爺想轉型
但因為係賀歲檔仲要周星馳係喜劇既象徵，所以夾硬變good ending

唔好傻啦 周星馳最黎果期外賣仔因為妒忌莫文慰 所以喜劇之王最尾張柏芝先完美

Yes

但係個監制彈左句“但係大哥個期...”
跟住莫文尉話“得嘞”
應該都係眼紅，溝唔到周星馳

無鮑姐